童顏瘦底又矮

有無人同我一樣

係女就正

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

係咪咁?

大唔大波先

我男

咁你想點？

但唔明點解成人比人話多女 但其實一條都無 人又毒

那麼可愛

係咪巨根先

咁你做好心理準備自己過一世

搞唔搞基

唔係

唔搞

我

一定係

佢fit 過我 身型

歌神 唱歌好聽咪得囉

有市場傢

有幾矮有幾瘦先

168 52k

矮過樓主, 搞gay 算

矮仔多計

又係巴打你
之前做cd rom都成日見到你

仲要成日出膠post

你就正啦可以用小童飛

你成日蒲連登 正常好易見到你

因為你好多膠post

屌你咁都矮

似你stalk我多啲

+1

你矮過佢咩

我邊到唔係𡃁妹

乜野扮 真16歲𡃁妹
唔信就算

又未算好矮 唔高囉

補習

發夢

平時練開跑步?

Approach又唔代表你溝到

無 𡃁妹唔鍾意毒撚矮仔

168 邊忽矮
我果年香港男仔高度中位數係170

ps 我今年27

same here 男人又要骨架細又瘦

好啦好啦

氹翻你喇

168唔算矮 但唔高lo 其實好多男仔160以下
但你最唔好彩係出生係香港 港女睇身高>>>a l l

source where
係咪衞生署data 先

今年20同你一樣高
行到入學校幾乎一定係最矮果幾個

係條街真係又唔係話太矮
但係一入到班房真係兩個世界

170
130lbs

重點係樣衰既童顏

同意，唔矮只係唔高，當然唔至於同上代人比啦，但90後不足米七嘅我覺都唔係話少，身邊都識啲男仔16X。168都接近米七，雖然現今嘅愈來愈高但唔係恨做明星嗰類差距無咁重要。

btw你真係起碼中中挺挺，我15X，有個男同學同我平頭咁滯，佢前路愁過你

咁如果樓主唔係讀緊書就無所謂，出返大環境就去返average，就算讀緊都遲早出嚟，自己調節心態 話時話你扮完絲啦？

岩吖
希望個天可以比多2cm我
利申遲發育

唔好追返00後啦，童顏其實不如試下吸引姐姐型

我，我真係矮

遲發育係幾時？我見過一個運動員，中四時都仲同我咁上下高米六左右，我嗰陣都批死佢無得高。後來無再聯絡，前排睇ig發現而加無啦啦高到成米九 可能仲有機呢你

樣衰嘅永遠都唔會話自己樣衰

中六果陣得166
兩年之後168點幾
希望有機

好有照顧欲或事業得意嘅可能會 有組眉只食弟弟type

佢跳繩

Keep左一年游水

死左佢啦

師兄你都叫做有168高
我呢啲着埋鞋先至有米六好撚慘㗎

童顏瘦到仆街但177叫咩

叫只要去操肌

食極唔肥

是旦喇 生得高依然冇女朋友

唔矮la我男友得166

建議樓主變性
咁就係合格蘿莉

而家咁嘅境況唔生la

Btw 我有165㗎

點解通常童顏都配矮既

如果個樣似正太嘅話
應該會有好多好似我咁嘅怪姐姐鍾意㗎喎

我個friend個男朋友15幾都溝到女
你定啦

我算唔算係

童顏平胸先最可悲

Hi Keith哥

當你女咁屌

利申：巴打

女仔怕咩大把市場
男仔就慘大隻就成個波咁
瘦就發育不良

我都童顏又矮 半肥瘦 但好彩我係女😗

係真唔係？

高你少少 50k:

此POST已完

因為越高越殘
你睇兩米以上嗰啲 好少靚仔

童顏？
邊度顏呀睇過～～

正太

少個閪竉，影響不大

155 41kg童顏

去做gym啦。好多hehe等你😂

沙勇新最愛

係咩

呢種身高身型真係呢

絲打有冇男朋友？冇要唔要一個？有都唔緊要，要唔要多一個？

我都矮

多一個咁衰

你嚟？

無樣無身材
不過識襯衫 性格好都仲可以救翻一半分嘅

你自己覺得啫

記得帶套 唔好害人

你俾我最大印象就成日出膠post
唔似係呢type

去玩cosplay 肯定受歡迎

太矮嘅女仔好噁心
165起先叫正常

好似以前北區踢波一條友

仲救到一半分？係咪本身0分，救番一半都係0分

係唔係啊